林鄭：《基本法》下特首可行使赦免 改組不局限於警隊

特首林鄭月娥表示，不能不追究違法和有證據的檢控，但對在裁判後有判刑的人士，在不違反法治基礎下，她是有誠意研究可以提供甚麼支援，但詳情不能透露。

林鄭月娥出席無綫電視節目《講清講楚》，回應會否對未成年的被捕人士運用特赦權，林鄭月娥表示，在《基本法》下，有條文表明特首可以對已判刑的個案行使赦免，以往亦曾運用，例如對有健康問題的在囚人士減刑；但現時說甚麼都可能會釋放錯誤訊息，誤以為違法行為會被赦免，重申希望家長、老師和牧者要保護未成年人，讓他們不要參加違法活動。

林鄭月娥又指出，示威遊行發展成暴力示威，令香港舉步為艱，難以用一個建議便能停止暴力。

至於重組警隊的訴求，她表示，等待事態平靜後，客觀分析社會一向重視的機構、組織，是否有需要改變、增強、與時並進，或與市民拉近距離。她強調不局限於警隊，要追上時代需要，便有重新審視的必要，要進行改組，而改組並不等於做得很差。她又說，「重組警隊」是一個口號，並賦予一個負面的看法，政府重整架構等，是慣常的政府行為，在收集意見後，會看看有哪些方面，令警隊更能維護治安，同時又得到市民的信任。

Push

有跪的跡象

五大訴求

係咪開始轉口風？

口講無憑

跟住特赦721

universal suffrage

林鄭月娥表示，現時大家都知有多宗事件最令市民關注，包括7月21日在元朗，究竟白衣、黑衣者發生甚麼事，8月31日在太子站有沒有死人，以及有關新屋嶺拘留中心的指控是否屬實。她相信，監警會將盡早就上述主要事件，在報告內給予意見。

被問到如果報告內容未能平息爭議，政府會否成立獨立調查委員會，林鄭月娥表示，現時不想作揣測性回應，如果經過現行獨立的機制仍存在很多爭議和不信任，「屆時行政長官或特區政府一定要再想一個方法，來作一個足夠的回應」。

我屌你老母阿
仆街死啦

跪左先講 唔好一直放風

咪撚信佢啦 次次都係講完就算 咁多前科
做左先講啦！

我要真普選

收皮啦

魔鬼在細節中

特赦白衫？

改組只係美其名

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

信你一成 雙丸失靈

專登做戲比外國睇佢有退讓既意思咋

共產黨你都信？.jpg

見到美帝人權法
個撚個淆撚晒底

人權法案做到

唔好理佢 法照過

明明出面叫緊解散警隊
佢就主動提出重組警隊

驚到仆街

不過聽住先

屌你老母，係要玩到收唔到科

赦免啲狗?

就算有行動都唔好信,任何行動最終目的都係為左瓦解對手

冇普選前面講幾多都冇用，因為全部係佢啲人

特赦黑警 ?

慢慢割，慢慢將責任spin 俾警犬，仲妄想咁就可以過骨

咪撚再聽佢9up啦
次撚次放完風就大屠殺
信佢果個都on9

仲信佢？繼續大大力裝修啦，打經濟戰拖到佢攬炒

客觀分析社會一向重視的機構、組織，是否有需要改變、增強、與時並進，或與市民拉近距離

佢個改組可以越改越暴力

唔係信呀嘛

句句野都戴幾十個頭盔 改組唔代表做得差

回應左5大訴求先

佢依段好似想暗示 屆時個行政長官未必會係自己

佢0信用

5大訴求

家下都未撤回呀
上次對話會完開實彈啦
信你一成?命都冇埋

特赦警隊同老黑

又出口術, 做到野再講
冇人再信你D乜野承諾
中共而家為左美國唔過法案咩都講得出, 做就另一回事

調查完班狗就特赦？

黑警一定知全世界都特赦，先亂打人殺人

林大總統快D出聲明 佢想割你地警察啊

改組不局限於警隊 = 公務員大清洗

4個月先講呢啲
收皮啦
屌佢個柒撚9西

落台換人先同我地講

扮跪＞回歸平靜＞大搜捕
唔好中計

佢之前話切回
切咗未？

信佢一成

最鍾意反口同講大話
比黑警聽就得 我地唔好信

扮跪都唔係第一次啦

一日唔跪 一日唔妥

黑警Condom

齋up仲有人信既咩

呵好信條柒婆！
諗下雨革，諗下囍貼街！
仲撚信？
唔撚係咁無腦啊？
我反而覺得佢醞釀繄極恐怖嘅嘢

唔好信，依條友講左唔做架

淨係個 徹回 呢隻前菜 都要拖到下星期三
邊撚個信

cls,突破盲腸

條例都未撤回，你信佢？

不了,等美帝教你做

條bill都未撚徹
信你講廢話？

Btw棄暗投明一律接受
反正我地都接受左謝狗

林鄭呢條八婆就淨係識呢種小聰明 越攪越大獲仲要就黎俾美國佬截裁 呢d 真係仆街

唔撚好信

你一日唔投降

就繼續示威

又喺到吹風？

講畀美國聽架

屌你老母 佢講緊赦免黑警啊

五個條件,缺一不可

佢自知係condom, 只係諗住快快手做完任期卸任後走佬去英國過埋下半世
理撚得你香港搞成點

赦免黑警 你唔是信赦免手足啊

跪撚左先同我講野
未跪之前你死撚開

其實喱個政府衰到大家已經可以唔洗理佢地講乜 唔好浪費自己時間

改組唔局限於警隊 公務員大清算順便換批新移民做

唔理佢講乜春

1020 再一次上到國際既大遊行係必須的

特赦黑警
改組後生

一定要改革警隊

想美參議院改投票機制？

唔好中計
條八婆0信用

冇撚有錯

柒婆講嘢你都好信

點信共產黨？

唔好信 睇下台灣228做法就明

不會相信林奠

今個星期做Show對話，下星期就緊急法立禁蒙面

點解會有人仲信林奠, 次次話傾話幫, 只會害多一把

想赦免？？？
無可能
你無資格講數

沒撚錯
交返比自己人去赦免

信你都戇鳩

仲信佢？到時佢特赦斬人既藍屍同黑警既機會大好多囉

心水清

屌

好明顯因為24號前人權法上參議院,驚到瀨哂屎
林奠講野都好信?呢條臭閪跪係度同你叩頭背後都會揸住把刀隨時覆桌

一個話唔撚到事嘅行政長官，你旨意佢做乜撚嘢改革？

就算而家點跪，美帝都要搞你

林鄭講野都好信

佢真係做左先再講

佢夠話撤回啦，依家呢？

同埋班黑社會

懶人包:警渣滲透全紀律部隊大行動

佢放風想割popo割埋律政司
上司的錯由下屬負責
林鄭

睇定d先

唔好信佢呀

一日未做 一日都唔會放過 要係所有人因呢件事被捕既都要被釋放

自己種既因要人承受既果 憑咩管香港

做完自己辭埋佢 重組政改

特赦警畜就好笑

你無資格講數

冇普選，咩到假

如果佢將黑警親京派鄉黑大清洗趕老解請美軍即刻辭職真普選奶完全香港人鞋底之後全家跳樓自殺嘅話會考慮下信佢

放風扮野?

獨委會hea鳩你一年半載

勿信賣港林奠 直致五大訴求實現為止

改組成個政府先啦, 晒氣

唔好信

撤回都未撤
佢信唔過

佢夠話下台啦？
你信啊？

咁你做撚咗出嚟先囉
鳩吹 香港比你哋班冚家剷鳩官玩左30幾年

冇撚人聽你講嘢啊
由你林鄭月娥做發展局局長
點樣殺皇后碼頭
囍帖街
故宮博物館(A貨）

你嗰把死人閪口咪講到好撚好聽嘅
最後個結果係點呀

三司十二局全部外國人
搞乜撚嘢呀呢個冚家剷政府

有前科

玩返當年ICAC嗰招
1.特赦義士

交換條件
2.拎少部分前線黑警祭旗
3.特赦其他所有黑警

仲有人信佢講野？
有晒前科

屌你老母啦！黑警一定要清算！

信佢個個都on9，冇雙普選，佢今日講咩聽日都可以唔算數，共產黨立國70年大把例證你睇到

特赦義士同重組警隊兩個大訴求

似係想增強警隊
轉制做武警?

特赦有撚用咩
望下77警民衝突

拎幾個警犬出黎就想了左件事？

班冇腦藍絲成日話特赦違會違法治，不嬲特首係有權特赦㗎啦

睇返林鄭係雨傘同學界對話後嘅發展
全部坐監

同埋你只係上cctvb,只係做戲俾藍絲睇,顯得自己係好偉大,扮撚哂野

其實查緊時唔可以特赦係咪真，果時特赦黑警我相信好多都比icac查緊吧

Agger 一成都唔洗信 做左實事先講

總之，以將所有建制派踢出立法會為最終目標
佢講乜柒都唔撚信

跪你老母。 咁都信？。屌你賊婆

同埋班黑警
之後就真係暴動了

扮
唔好唔記得佢係habitual liar

佢口中嘅改組警隊
係咪想改組得更加大權
所有紀律部隊都入晒警隊指揮

佢講咩都係tum鳩人
唔好上當
林奠你唔好同我地講咩先決條件
你無資格

佢連撤回都未做喎 得個講

香港民主自由法

保持警覺

一開波又話特赦影響法治一定唔會做
黑警遲早俾人反口
入定花生香檳

要好好利用
大家傳比黑警睇
話777同中共就黎出賣佢地喇
迫佢地自己內鬥

前提都係社會平靜
仲有人信條撚樣講野？

雙普選後
改組警隊
無第二條路

到時咪用晒黎赦免黑警

林奠都好信

仲有人信呢條垃圾講嘢
講一大輪廢話咪又係話咩社會回復平靜先講
最後一樣都係走數
放咩風都冇用

聽住先
保持警覺
可能只係帶方向

似啦似啦，
特赦班白衫

除左呢個 同政改 之外
乜都有得傾

又係講平伏後先跟進。
咪信佢呀，佢次次用呢招，
碼頭都無重建過呀！

次次都係咁講
最後咪又係唔會實行

2019年10月啦
仲信林鄭講？

特赫警隊，但嚴懲示威者呀
聽唔明?

近排林鄭放軟左, 不過都係果句
五大訴求缺一不可

一路放風一路拖到佢自己離任 再留返個空門俾下任
咁佢自己又可以減壓 下手上任又即刻推高民望
何樂而不為

呢條仆街最叻就係玩陰招

十幾年前拆碼頭 應承會重建 結果到今日堆磚頭仲係政府個倉

14比佢陰左次 今日唔可以再衰

BTW MON PO狗 我係你就著定草 雖則777唔會起你全家 不過一定會搵人祭旗

其他人講都可以聽下，仆你個街林鄭，皇后碼頭，囍帖街往績話比我地聽佢係無誠信的仆街

純粹想放生黑警咋

分分鐘秋後算帳 甚至用洗頭艇捉手足

講咁撚多，落台先喇臭西

怕人權法了, 往死裡打

咪撚信佢！成日吹，有行動先講

你根本無權
叫習近平出黎同我傾

228 2.0 勿中計

隨時係特赦班green object

林奠任何說話=相反諗就ok

仲信佢講野？

agger

改組警隊=加人工 請多d狗 買多d新裝備 起多d狗屋

人權法近了

做咗之前講乜都假

扮乜撚
之前話撤回只係動議
仲要到依家都未撤
冇人會再信佢講野

之前又話點都唔會成立 要比信心狗隊
依加就話不想作揣測性回應

話咗你班前線狗架啦 無人會攬你哋架
成班condom仔真係以為蒙撚哂面無人清算你
當你贏撚咗都會比共產黨清算啦
你估六四死嗰啲淨係得學生咩

1.呃呃哄哄扮有誠意
2.特赦721同黑警
大家估下係1定2

做啦講

無曬誠信仲講

你都係含撚啦
成日講一套做一套
見大家唔割
先咁講
真正既 打一派捉一派

唔信
我寧願信美帝法律下的香港
都唔信共產黨謊言下的管治

爬完山就知係唔係兄弟

誠信破產 得番d弱智藍絲聽你支笛 林奠你玩撚完啦 講咩都無用

我覺得係貿易戰影響太大
依家勉強傾到一半 唔想再加變數
就比林鄭做多少少野去平息民憤
始終香港係一個好大既不穩定但又唔可以唔要既因素

千奇唔好信

你估會赦免義士手足咩，佢講赦免係赦免d 狗係呢4個月犯過既錯

信共產黨果啲真係土生土長既岸鳩香港人。。
大陸走難果啲，仲有少數族裔，都知共產黨唔好信。

仲有
你依條屎q都唔係第一次用
無人會信你講野係真

似啦
而家放哂口風

訓左無睇 撤回左未

點解佢呢兩日講既野咁古怪

改到更差啊

仲乜又轉哂風向

一定係特赦黑警

五大訴求入面真普選先係重點好冇

靠外國勢力好似易過求你特射

請緊721班黑警同黑社會咋

屌你老母
林鄭死全家
信你都ON9

記唔記得當初佢話無定義係暴動，無用緊危法的預備

逃犯條例仲未撤回 信中共 港共，不了
特赦完再用其他方法捉你
冇普選都係收皮
五大訴求缺一不可

對佢無咩期望，
呢頭話傾，轉頭就拉！
呢頭話聆聽，轉頭就緊急法！
講一套，做一套

又放風 "待事態平靜後或會blablabla"
但佢依然唔理人民聲音 讓雪球持續滾大
每日繼續打柒你 射爆你 黑社會斬9你
你最後都無証據入佢

特赦黑警,721

Storming of the Bastille

Stfu bitch
解散 重組 就係咁簡單
改你老母組呀 我要全部popo都收皮

改咩風向丫，個冚家產可能講特赦係特赦犯法警犬姐🖕

其實佢好似講咗啲大家想聽嘅野，但實質係好有保留。
就好似講緊「係女人都可以生仔一樣」！
唔好相信E嗰大話精。

一係特赦黑警一係重演228事件
走唔甩

缺一不可

仲未比佢30年黎講既大話害夠？

信你一成
之前又話暫緩又壽終乜乜
依家想我哋信住先？
你唔先解散警隊我都唔撚信你會做嘢

唔好ff，佢想特赦警賊咋

想跪？

信一成 可能都雙目失明

做咗都有古惑
做之前更加唔信，條例宜家都未撤回，要去到星期三

唔好痴線, 林鄭最叻呃鳩人

倒台先講

拘捕偽政府官員

今時今日唔係仲有人會信條中共傀儡9噏下化?

特赦班狗咋
得班狗繼續效忠佢呀
你地真係以為咁So?

無雙普選？
不了

大家企硬

諗多左
佢應該諗住特赦721 白衫軍同埋黑警
然後利用改組黑警為名加入大量公安

告得入咩

pish

屌你老母垃圾林鄭政府

無人信呀屌
就算你搵班狗做condom都唔信呀
五大訴求 缺一不可

跪黑警啊。就你呢啲天真閪鐘意聽林病係度鳩UP

改變 增強 與時並進
林奠可能係想正式將偽進PO PO改組成蓋世太保 不斷擴軍放權到時周街都係秘密警察唔洗再經法庭審訊可以就地正法 香港獨裁軍政府正式上線

真普選先係重點

赦免721 831 警隊

五大訴求 缺一不可 完

臭閪想卸膊
光復香港 時代革命
香港人繼續狙擊

遊行示威 係基本既人權自由
不合法係因為 出反對通知書 想用惡法打壓人權
香港人其實好和平
一百萬 二百萬人 遊行都無破壞任何東西

five demand
not one less

勿中計

仲信

你做左先算啦

擺到明呃9你，十足d 老細話唔好投訴無人工加無福利，遲下會比你，on9，咩內容都無叫你停手等下先，等拖琲無晒民氣無人出黎，自己都順理成章做完任期鬆人

推你！

今日搞對話會
幾日後就蒙面法
唔好再中佢計

鳩噏無成本

佢係話要搞消防同醫護啦...唔好以為佢會搞警方啦

一定係特赦黑警，因為有先例，就係icac成立個時

唔撚信 而且已經太遲
而家要再加雙普選先平息到

拉

唔信！ 你落左台先講！

特赦黑警

想當年64 果班信完
全部死哂
佢有佢做
我地有我地做

9up
白色恐怖無停過

撤咗未？

做咩軟左？？但我始終唔會信你 收皮啦林鄭

林鄭想割蓆

等事情平靜後

I don't trust you

屌你,現代社會你先考慮嘅係政府嘅身份同角色啦.
信用為零,民意係負數, 你推出條廢嘅送中法,最後陳同佳一千幾百蚊機票嘅嘢,你就搞到三千入獄,受傷過千,死亡過百..........中間你自己都可以撤法.

又放風等平靜左先 食屎啦

佢即刻特赦啲藍絲啫
大家唔好再天真啦

妓女尚可信 共產賣港林奠狗賊絕不可信

再信港共就係弱智

改組不限警隊即係清洗全個政府嘅手足
全部變晒中共嘅人

似係
君妖唔夠錢俾安家費

佢似想用放過18歲以下 去deal

不限於改組警隊 = 炒晒班黃絲公務員

六大訴求
缺一不可

ON 9 先信, 次次講呢D後就清算你

做先算 次撚次講完就加硬推

佢次撚次都係咁
鍾意扮可憐放風
但實質好撚惡毒 咪撚信佢

用緊急法整個雙普選啦

做左先啦
做左就停 就咁！

五大訴求
缺一不可
唔好再俾中共 港共呃啦

由林鄭把口講出黎特別鬼

即刻由希望變絕望

係有真實行動前，奉勸大家唔好咁多幻想

由絕望變絕望

林鄭住績,就知佢扮野,不要推文

不要相信共產黨

蒙面法有曬版俾你
幾個禮拜前出個對話會
之後就立蒙面法
分明係柒蛾想扮放軟手腳
乘機郁手

開始轉風向
一時又同警隊割 一時又話赦免

總結，我頂唔住，不如推你班狗去祭旗啦，不過點樣可以跪得有面啲呢？

特赦殺人黑警

Act過咗眾議院之後開始淆

我屌你老母死柒婆

似係放風叫人收手only
真係有誠意就回應左5大訴求la

換曬班紅既

係唔係唔記得5年前、皇后、囍帖街？

你信佢?

唉 你作為連登仔 可唔可以高質少少

收啦
中共會跪你

重組完成. 大灣區警察

將所有黃絲傾向嘅差老全部炒曬

只有暴力打過人嘅全部上位

以前大陸公安都係咁. 朋友老豆大陸二線城市公安
當年唔肯去啵人結果做一世升唔到

做畀美國睇啫

呃呃氹氹
邊有人信佢

召喚倪匡

都係個句

五大訴求，缺一不可

唔撚好信
一個有能力嘅政府一定係事情發生緊嘅時候做野 點可能話事情之後先做野

英國脫歐咁大爭議 你會唔會見英國政府話:等件事冇咁大爭議性再傾方案啦

佢放風話你地靜佢先會做野
博你地靜完佢唔做野你地吹唔脹又翻唔到身

其實係咪連反送中都未撤

尼條友老奸巨猾 信唔撚過

講就係？
淨係送中條例都未正式撤啦

改組消防救護，放埋老解入去

5大訴求， 屌你連法都未撒，你講咩春啊屌你

啲特赦係比警狗咋

大家醒下啦屌

佢可以做
但絕對唔會做

特赦全部被捕藍蛆同恐怖分子咋，ff少陣啦

唔該 一係跪 一係收聲 唔會放風 放你老母

信佢？當香港人傻定白痴？

到時林奠可以落地獄

因為就快四中，仲未攪掂只好跪

你地唔L明，林奠話佢會特赦自己

被捕人士赦免：
狗狗赦免：

一定想特赫埋七二一

仲有人信777？
你地弱智定無腦

每次同聽林奠講同佢傾之後既下場你唔係唔知點麻，麻煩出去連儂牆睇下文宣

改組改到得翻紅底

69徹回咪咩事都無囉
太遲啦

Be very careful !!!
Too vague.... Lack of specifics and commitment !
Art of word play?
If there is any change in words .... why now????
Right before USA Senate Voting....Are the words politically driven??
How about AFTERWARD?
Sounds like a blank check!
Politician --- most of them ------------ lip service !!!!

Credibility is a problem .... so she wanted to play words in order to pull up her score????!??!?

結果放晒朱經緯同暗角警

HK People are growing up
We can only judge by RESULT
not by lip service of any promise or idea !!!!!

做到嘢再講
總之繼續堅持 五大訴求 缺一不可

YOU GOT IT !!!
CCP/LAM will try , do, and say EVERYTHING possible NOW just to:
convince Senate NOT to pass !!

They cannot afford to lose on USA /HK Act.....

到今時今日仲信777講嘢嘅人真係超級大傻仔，半個月前嘅事都唔記得?談完話隔兩日就開槍啡人呀

呢個女人唔可信

信你都on9
你一係就做
你一日唔行動我都當你鳩up

正咩皮啊你地，仲對佢有期望？！咪撚on9啦，所有示弱都係為咗之後可以算更多人的帳啊！！

跪撚左先講

唔好信個八婆

都唔係第一次㗎啦

次次都嘴炮，做啦柒婆

赦免左 一樣等開戰啦

講？
做啦柒婆

回應會否對未成年的被捕人士運用特赦權，林鄭月娥表示，在《基本法》下，有條文表明特首可以對已判刑的個案行使赦免

特赦斬人
特赦打死人黑警
重組警隊 增設大量防暴反恐

不局限於警隊 = 藍屍，fucking 幫，牛屎佬可以放任斬，黨會保大家

完。

醒下啦，佢只會赦免警隊架喳

聽住先啦
我哋繼續堅持

撤回都未啦，咪撚信佢

遲下會加人工、拍硬檔頂多陣
你好有潛質我睇好你

最後拖到2046就搵你食死貓炒左你

屌你老味又係得個講字

Agger 提提大家

咪L 信佢
次次講野都係行相反

語言偽術咋
特赦嗰啲係白衣人刀手同黑警！

重組加強黑警武力？

只係扮跪咋

通常講完之後會做相反嘅嘢
特別係佢親口講嘅

重組完警隊,咁加番d咩人入去先？

佢真係跪係度我都唔會信呀
老共係唔會堅跪架
跪都係為左捅多我地一刀咋

「有需要改變、增強、與時並進」

睇清楚先 增強同與時並進

五大訴求！！！

咪係
一日無真普選
個特首只會係支那傀儡
唔需要有期望

囍貼街同碼頭都係用呢招
軟完之後即刻黎料

共產黨，你唔係信下話

到時越改越仆街

送中仲未正式徹回，醒下。

基本法第四十八條 香港特別行政區行政長官行使下列職權： ( 十二 ) 赦免或減輕刑事罪犯的刑罰；

條八婆應該想引用呢條，但呢條只適用已判刑嘅人，對疑犯唔適用，所以要埋姓鄭八婆做野唔起訴

佢真係反應得好慢

佢跪都無用 要五體投地先可以考慮原唔原諒佢

一同佢講數就死撚硬
好似拆碼頭咁拆撚晒你班仆街
1mm都唔可以信呢條八婆

特赦831，10月1。612。全部藍絲

信阿爺？

我敢講佢一定係

咪再post烏克蘭啦, 而家連加泰智利都不如, 烏克蘭係真勇武
香港?

嘩 360華麗大轉身

Dom Dom Dom Dom Dom

共匪講嘢好信

佢心裏面既意思可能係特赦popo咋

對佢來講 政治僅限於辦公室政治

轉身，次次都係講完好話立即搵人打燃死曬你哋，係一個都唔會放過你

一陣改組成個政府！
成為中共嘅一個直轄市
取消區議會立法會同警隊
收回所有高度自治嘅權利

做得嘅都做左啦我地冇咩可以升級

現實單機比死更難受

講吓你就已經收貨？

只係一個口號

咪撚信 佢個底花哂 佢同支那一樣 未到手之前乜都得
到左手就歷史文件

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

到而家都未撤回講乜撚野呀

這是我媽媽

講緊解散警隊 重組政府
出黎話12月等監狗廢會出左報名先諗成唔成立獨立調查
佢真係平衡時空
你有咩權唔洗比我地知
12月?到時國際仲承唔承認你先講啦

話撤回到而家都未撚撤到
出下口術就要我地信你
當我地係on9?

反話呢，係特赦警隊

條八婆有口齒既話就唔會搞到皇后碼頭同喜帖街消失

做啦。講...

唔得 無真普選第日連介入政府都做唔到 第日無人民代理入議會 下次廿三條個d又上立法會
要捉要打 無言論自由 無真實消息
最重要既係無人生安全

每次扮和風都有更陰損手段

未撚徹呀屌

咁多個月咁多後生仔女犧牲一切，佢都只係會火上加油，要做早就早咗，香港人唔好信哩個仆街講嘅任何嘢，直情討論都唔使

特赦差佬咋你老母，見到你地對佢有期望就火都黎

係，360度轉完=一樣

柒婆次次都係呢招

果d 係八婆 而我最討厭既物種就係office 八婆

香港人唔會赦免林鄭

講完

赦免陳同佳

硫代社會樣樣都有記錄

連引渡條例修訂都未正式徹回 收皮啦 大話精
政府公信力大跌係因為你

明明一早特赦梁6

有人接左個閪位做大台同林鄭傾
10月1日應該仲有煙花放

翻譯
會跪但等事態平靜左先

你信唔信?

警犬返大灣區保平安

共產黨同美國談判都可以突然改口，林鄭講野你地都信

重組區議會？

正式撒回左送中條例未啊？立法會議程仲未見wo

佢收皮啦，等法案好過等佢

假架

收皮啦臭閪

五大訴求缺一不可

特赦721, 福建佬, 黑警

對話/放軟風 --> 打獲金
無限loop

洗撚赦免，當年胡仙你點撚樣為左社會利益唔起訴呀。
成個政府就係垃撚圾一個大話冚一個大話，你有一萬個理由唔起訴今次社會運動入面既人。
可惜，你只係為咗一個理由黎企硬，就係共產黨。

暫緩等於撒回>正式宣布撒回

唔可以特赦>可以研究特赦

點撐特首你呀，一時一樣

唔係仲信佢呀?

信佢一成雙目失明

又係到廢up who ficking care

777都好信 話唔定改組令警狗權力擴大

信佢一成，雙目失明。不如數下邊次佢冇反口

有冇人仲會信你同政府講嘢呀臭閪

去到今時今日唔係仲信佢講嘢呀?

特赦popo 炸 咪中伏

人權法

有同感

你覺得開心？ 政府開始跪？
你睇下對話會後喺發生咩事？ 喺緊急法 蒙面法
所以唔好妄想 對準政權 推美國民主法案

唔係仲有人信呢條閪婆呀

現行機制有用仲洗出黎抗爭咩
就係唔信你地先要獨立調查

信佢老母呀

我想你老闆收皮多啲

假設佢真係向市民跪 要特赦721係冇可能
只會有更大反彈 當然柒婆on9唔係第一日嘅事
最重要要企硬 放手足但唔可以放過黑警

邊個再會信佢講，集中五大訴求。

信佢一成，雙目失明

仲信共產黨？

區選近了

信你一成

可以用黎動搖下警犬軍心
其他野就唔好ff咁多啦

普選自決呀屌你老母

咁轉左手先完啦

邪惡太過了解善良

你相信？

特赦721白衣英雄

呢個女人唔信得

佢講緊特赦黑警姐，佢講嘅野老系都唔好信

就算跪都好有好多鬼計，警隊都可以是但搵人做替死鬼收安家費。

假咩設
佢點會唔洗係到FF

佢咁撚記仇,
你唔係信佢會特赦部分人丫?
秋後算帳會

解散唔係重組呀屌你

跪咗先講啦

佢會唔會其實係想最後特赦警隊

呃緊你咋等你唔遊行之後清算你
我要你做咗之後我哋先唔遊行呀

今日重咁對手足

信你會釋出善意？

想好似當年Icac成立咁特赦黑警，不過其實點重組都係黑
點都要解散

你信呀?!

特赦警犬
示威者照告

我覺得佢威脅緊香港人改埋消防救護囉

係

提醒咁多位手足，睇返哩個女人過往事蹟。
絕對唔好信哩個女人。

政府表示樂意重組警隊，加入大灣區警務伙伴人員到警隊內，令警隊更能維護治安及促進交流。

林奠放口風想割席啊班死黑警係咪要向禮賓府放催淚彈

特赦？赦埋d狗

改組？換做武警

一國一際指日可待

如果天琦特赦或者減刑
大家會點應對

第二次特赦全警隊

又話香港係法治社會，要依法施政

咁個topic都係做緊個假設會郁黑警姐
咩事都有可能發生 正如69都冇諗過發展到今日咁

真係唔好信
佢鑊鑊都係扮跪低
等對家鬆懈之後就收網一鑊炒起人

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

無實際行動唔好信
倪匡成日話唔好信共產黨

等待事態平靜後

啫係哂鳩氣啦

五大訴求一直都有法理依據
係依法辦事的政府唔理

請保持2秒距離

特赦所有黑警同幫政府既黑社會同藍絲

咪信仆街林奠

佢往績係點 唔使講

信佢？ 殺咗俾佢溶埋都得

佢講會做即係唔會做
話唔會果D又做得好快
好難捉摸

好一招火上加電油
攬炒之母好波

跪撚咩。分化緊呀。佢話停左可能特赦未滿18=分化家長同後生。等佢地出唔到/唔出

佢up乜當佢冇到就得

聽左就算
唔好唔記得我地失去左幾多手足

Junior Condoms?

改完都係果班人咪又係一樣
改同重組係兩樣野

一個極大惡人講句改就改到
講笑

林鄭 收皮啦

好簡單全部被清算包括所有黑警、行政局，建制派🇭🇰🇺🇸

咪信啦，呢啲臭閪獇精，大把紀錄話你知佢有幾撚無恥。

特赦黑警？

林奠不能信

林奠講咩都唔好信

Politician !! )

佢係信得過唔會冇咗皇后碼頭同囍帖街

1840 觀塘站有十數名防暴入站

係釋放所有被捕人士呀！！

放風是不對的
就算落實獨立調查同解散重組警隊都未夠
五大訴求呀

人權法近了
天琦

你聽佢up啦，條八婆講嘢邊有次算數架

咪係

佢已經誠信破產

佢跪我先驚

老共續D績D比小小甜頭睇吓香港人會唔會收貨，冇雙普選 / 獨立調查委員會同重組警隊。你咪駛指意！

政府依一招好毒 分化和勇，佢咁講就係想班支持勇武嘅和理飛乖乖返屋企。

香港人反抗，團結一致！

不受傷！ 不被捕！

共產黨手段 軟化立法為咗之後一鋪收你皮
當年進諫知識份子全部捉既捉 殺既殺

開始割割地
啲狗準備變CONDOM

唔會相信淋病1%

大話鵝，永遠講一套做一套。

呢條八婆會跪我幫佢奶又有咩所謂
次次扮跪都有下一步更毒嘅棋

唔係件事平息先去做
而係做咗件事先會平時呀
成撚日倒果為因
雖然我都唔信佢會做

徹回左未 乜撚都未做係到鳩up

皇后碼頭？囍帖街？

嘩屌，佢果時又話自己無權嘅？

重組香港警察隊，警察重新宣誓，建立新的香港政府警察局，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸屬律政司監督而部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

#警隊
#警察
#警權過大
#政府改革
#彈劾公務員
#重新宣誓
#警察工會

希望林鄭政府盡快回應市民訴求，令香港回復平靜。

真雙普選阿屌你老母

事態平靜你老母咩 一平靜就算帳

特赦仆街黑警渣